真數千手算唔算係最強最型既忍術

你當手裡劍影分身死架？